沙拿唔好踢波喇 去跳水啦

上場就越位入波
今場就插水12碼

上次越位係文尼
琴晚咁撚清楚見到勾中腳都插水
獌前晚就真係表演咩叫插水啦
可惜插完都係輸

獌迷

樓主 我係你既話就深潛啦 無謂上黎比人撚

雖然2個都係非洲人

黑到 明明無見血 無斷腳都比12碼

樓主醒少少就唔洗比人笑

樓主驗驗眼先

利迷開post然後又屈係曼迷

獌狗

樓主利狗

樓主依隻獌狗真係好柒

明屈鳩你，咁點

Ching 反獌都俾d誠意嚟呀
個個post都係咁回😓

做一個獌狗已經係原罪 唔使太多展述

五千步笑五十步

影衰高汁反獌

曼迷連自己友都屈

收嗲啦獌狗

柒得過你死都唔認自己係獌狗